如果醫科生去睇醫生會係咩體驗

會唔會一度問症一度問書

去交學費

西醫去睇中醫係咩體驗？

點交

中醫去睇西醫係咩體驗？

問佢好唔好搵

唔會 專科就係專科，讀醫都唔係萬能。人體咁複雜，自然會信任專科既醫生，例如物理/心理治療師

獸醫去睇動物傳心師？

教育系學生日日上堂係咩感受

醫生睇醫生呢咁

互相交流心得

能醫不自醫

BTW
我試過去診所見到診症室有樽藥水係用返診所嘅系統，醫生自己開藥畀自己

同普通學生既心態無分別

得過且過

黎青龍去睇醫生撞番佢d學生

會唔會再問書

再義教多次點做

睇醫生都睇到搖晒頭

如果黎青龍去睇番肺呢
會唔會個醫生睇番佢d論文

之後黎青龍起到講！睇咩撚呀
個作者起到你唔問，讀死書

黎青龍係肝

廚師去餐廳食野

走入廚房自己推個汁

去到個醫生會唔會話
d儀器/報告/藥物自己搞掂

其實鴨去叫鴨係咩體驗？

髮型師搵第二個髮型師剪頭髮？
精神病醫生有精神病去睇精神病醫生？
物理治療師拗柴去睇物理治療師？

啲醫學院教授會唔會趁自己病嗰陣去政府啲門診診所撚鳩啲新仔醫生

律師犯法會唔會搵第二個律師打官司？

醫生唔會病既咩

小病應該自己食藥掛